%@Auteur: François Meria\par
\textbf{Exemple :}
\[A=\frac{3}{5}\times\frac{4}{7}=\frac{3\times 4}{5\times 7}=\frac{12}{35}\]
\textsf{\textbf{Consigne générale :} calculer comme sur l'exemple, les nombres suivants en donnant le résultat sous la forme d'un nombre en écriture fractionnaire. La calculatrice est autorisée.}
\par\vspace{1mm}\par\begin{tabularx}{\textwidth}{XX}
$A=\dfrac{7,4}{22,7}\times \dfrac{21,4}{16,7}=$ \dotfill \vskip
0.3cm&
$B=\dfrac{15,6}{5,2}\times \dfrac{8,9}{12,4}=$ \dotfill \vskip 0.3cm\\
$C=\dfrac{18,4}{15,3}\times \dfrac{10,3}{12,1}=$ \dotfill \vskip
0.3cm& $D=\dfrac{10,4}{26,2}\times \dfrac{19,8}{22,1}=$ \dotfill
\vskip 0.3cm\\
$E=\dfrac{9,6}{27,1}\times \dfrac{7,2}{18,7}=$ \dotfill \vskip
0.3cm& $F=\dfrac{16,5}{11,6}\times \dfrac{26,1}{24,2}=$ \dotfill
\vskip 0.3cm\\
$G=\dfrac{12}{18,5}\times \dfrac{19}{11,4}=$ \dotfill \vskip
0.3cm& $H=\dfrac{16,2}{26,6}\times \dfrac{4,1}{9,5}=$ \dotfill
\vskip 0.3cm\\
\end{tabularx}